有冇巴絲一冇手機導航就差唔多揸唔到車

我係路痴
除左日日行返工放工條路外
我係認唔到其他路
一定要有手機先行到

起碼行100次左右先有印象

我都係

反而我唔用導航
未買車前經常坐巴士遊車河
d路都認得

入市區好撚驚
出唔返黎

好驚行錯一個路口就要不停左轉右轉搵番條路

有d地方係

咪撚戇鳩啦

我
有啲地方未去過真係唔識

可能我大鄉里
除左港島 應該無咩大問題

淨係識路揸返公司
其他導航

4次來回應該熟，不過照開導航唔理佢，香港又唔算大，睇住藍色大大塊個個應該可以行返岀黎

我渣車一定開導航
不過主要睇邊度塞車

而家點都開住
比幾條路你揀
避塞車

香港啲gps成日都唔準

最慘係香港細好多都只准 左轉 右轉 直去
好多時又無得u turn

唔開真係唔識行

導航輔助，主要都係睇路牌

不過有時路牌老點或俾樹遮住

通常最差係行左冤枉路者

p.s. 清水灣道往龍翔道近彩雲聖若瑟小學個位真係on9 架

高德好掂

行左最右線上斜你就898了

都唔知邊條on9設計

一般行3，4次就認得路

盡量唔開導航迫自己認路，寧願行一兩次冤枉路，之後記憶更深刻

路牌有時都幾難睇

完全唔識路，不過唔睇GPS，鳩估無痛苦

朋友會

由細到大都係搭地鐵出入完全對路面係無認識 如果搭多啲巴士一定會好啲